fat32定exFat定仲有其他格式好？

對於android系統，如果經常經PC過data去SD card，邊隻好？

fat32多啲機兼容

如果張咭成日read/write, exfat是否較佳？

支援到exfat當然較穩定